林作：hi can I speak to Champ?

Champ? is Champ there?

who is champ

The Champ is JOHN CENA~~~~~~~

登~登登登~登~登登登~

Im watching you